見到仲有人問著咩色杉

我見有人仲問緊無黑杉點算好

唔好俾藉口自己去考慮出唔出黎

你想像下過多幾年 你或者你d仔女因為講錯野俾人捉返大陸勞改架
係大陸勞改隨時底褲都無得你著呀

依家我每次都當係最後一戰 全力去對抗中共

你地無黑色杉著既出黎搵我 我除埋我件俾你都無問題
唔好俾藉口自己唔出 依家咁多國家都留意到我地 可以話係最接近成功既一次 唔好俾之前既汗水白廢

雖然比過往任何一次我地都做得好 但唔好鬆懈 仲未成功呀咁多位手足

歡迎你地出黎問得拎杉著 拎到我裸奔
只要你地肯出黎就得